{
  "Source: %{sourceName}": "소스: %{sourceName}",
  "Collab Cam": "Collab Cam",
  "Invite a guest to join your stream from a web browser.": "웹 브라우저에서 스트리밍 게스트를 초대하세요.",
  "Guest Cam is currently listening for connecting guests, but is not broadcasting your microphone and webcam to your guests yet.": "Guest Cam은 현재 게스트 연결을 위해 듣기 기능만 있으며, 내 마이크 및 웹캠을 게스트에게 방송하는 기능은 없습니다.",
  "No microphone source is selected. Your guest will not be able to hear you.": "선택된 마이크 소스가 없습니다. 게스트가 내 말을 들을 수 없습니다.",
  "No webcam source is selected. Your guest will not be able to see you.": "선택된 웹캠 소스가 없습니다. 게스트가 내 모습을 볼 수 없습니다.",
  "Microphone Source": "마이크 소스",
  "Webcam Source": "웹캠 소스",
  "The webcam and microphone source you select below will be broadcast to your guests.": "아래 선택한 웹캠 및 마이크 소스가 게스트에게 방송됩니다.",
  "Waiting for guest to join": "게스트 참여 대기 중",
  "Generate a new link": "새로운 링크 생성",
  "Copied!": "복사 완료!",
  "Invite URL": "초대 URL",
  "Disconnect": "연결 해제",
  "Guest %{num}": "게스트 %{num}",
  "Collab Cam Properties": "Collab Cam 속성",
  "A guest has joined - click to show": "게스트 참여함 - 표시하려면 클릭",
  "Welcome to Collab Cam": "Collab Cam에 오신 것을 환영합니다.",
  "Step 1": "1단계",
  "Copy and share a link with your guest. When they join, they'll be able to see and hear you.": "링크를 복사하여 게스트에게 공유하세요. 게스트가 참여하면 내 모습을 보고 목소리를 들을 수 있습니다.",
  "Step 2": "2단계",
  "Verify their identity in the preview area. When ready, add them to your stream by clicking 'Show on Stream'.": "미리보기 영역에서 신원을 확인하세요. 준비되면 '스트리밍에서 표시'를 클릭하여 스트리밍에 게스트를 초대하세요.",
  "Step 3": "3단계",
  "Enjoy your stream! Adjust their volume, create new links, and change your mic and camera from the properties window.": "즐거운 스트리밍 되세요! 속성 창에서 볼륨을 조절하고 새로운 링크를 생성하고 마이크 및 카메라를 변경할 수 있습니다.",
  "Don't share your invite link with anyone you don't want on your stream. You can invalidate an old link by generating a new one. Do not show this window on stream.": "스트리밍에 초대할 사람 외에는 초대 링크를 공유하지 마세요. 새 링크를 생성하면 이전 링크가 유효성을 상실합니다. 스트리밍에 이 창을 표시하지 마세요.",
  "Start Collab Cam": "Collab Cam 시작",
  "Collab Cam is not yet sending your video and audio to guests. Start Collab Cam?": "Collab Cam은 아직 게스트에게 내 비디오 및 오디오를 전송하지 않습니다. Collab Cam을 시작할까요?",
  "Copy Link": "링크 복사",
  "You're about to join %{name}": "곧 %{name} 님에게 합류합니다",
  "%{name} has invited you to join their stream. When you're ready to join, click the button below.": "%{name} 님이 스트리밍에 초대했습니다. 합류 준비가 되면 아래 버튼을 누르세요.",
  "Waiting for host to begin": "호스트의 시작 대기 중",
  "Connected To Host:": "호스트에게 연결됨:",
  "You are connected as a guest using someone else's invite link. To leave, click the Disconnect button.": "다른 사람의 초대 링크를 사용하여 게스트로 연결되었습니다. 퇴장하려면 연결 해제 버튼을 클릭하세요.",
  "This guest is not assigned to a source": "소스에 할당되지 않은 게스트",
  "The source %{sourceName} is already occupied by %{guestName}. If you continue, %{guestName} will be unassigned.": "%{sourceName} 소스는 %{guestName} 님이 사용 중입니다. 계속하면 %{guestName} 님에 대한 할당이 해제됩니다.",
  "Are you sure you want to unassign %{guestName} from the source?": "정말 %{guestName} 님의 할당을 해제할까요?",
  "Assign to Source": "소스에 할당",
  "Unassigned": "할당 해제됨",
  "Are you sure you want to disconnect %{guestName}?": "정말 %{guestName} 님의 연결을 해제할까요?",
  "If you want to prevent this guest from rejoining, you should also regenerate your invite link.": "이 게스트의 합류를 막고 싶은 경우, 초대 링크를 다시 생성해야 합니다.",
  "Regenerate Link": "링크 재생성",
  "Guests": "게스트",
  "Upgrade for more Guests": "업그레이드하여 더 많은 게스트 초대하기",
  "Share Video Source (Optional)": "비디오 소스 공유(선택 사항)",
  "Stop Sharing": "공유 중지",
  "Collab Cam requires a source": "Collab Cam에 소스 필요",
  "At least one Collab Cam source is required to use Collab Cam. Would you like to add one now?": "Collab Cam을 사용하려면 하나 이상의 Collab Cam 소스가 필요합니다. 지금 하나를 추가할까요?",
  "You now have access to Collab Cam!": "이제 Collab Cam을 이용할 수 있습니다!",
  "You must be logged in to use Collab Cam.": "You must be logged in to use Collab Cam."
}
